其實中國醫護真係好高質

美國醫護係白宮同總統嘈
係街頭同市民對抗
示威裝備不足

俄羅斯醫護示威收唔到津貼

中國醫護可以錢都唔收
一心一意聽領導指揮

香港醫護就撐黑暴

我唔明藍絲仲有咩理由唔去中國生活要留係香港

已經好多廢老退休係中國買左樓啦

你知唔知大陸做手術要包利士

On9仔

但身體最誠實，點解唔爬上去

支持藍屍去支那住

好同意
係中國 你有咩頭暈身慶 醫護分分鐘唔收你錢照顧你
真係勸D愛國愛港人士快D返去住
等香港班黑護因為冇乜病人而失業

幾多年無番過支那?

前排咪有個藍絲叫救護車坐地起價

的確高質
咁唯有祝中國醫院生意興隆, 客似如雲

果單好似係私家救護車bo

唔sure
但私家定公家都唔得啦下嘛

私家控制唔到架bo
佢私人公司開辦

好地地做咩要去支那？

所以養和做完手術先同你講要加多10萬係可以？

中國醫護世界第一
其他國家個啲自私自利
一啲都冇為國家犧牲既覺悟
垃圾！！

果單主要問題係
支那同香港無相關既救護運輸服務
新聞有講
私人救護車同普通中港司機揸既車無分別
亦都唔會掛救護燈
因為掛出黎犯法

醫院根本控制唔到果d運輸車會唔會坐地起價

我有親戚 退休番左支那
就未試過比人坐地起價

係中國叫救護車好似一律都要比錢

一講收利士已經dead air 左

問題係會唔會坐地起價
公家救護車係有計算方式黎計錢
發達國家如美國 日本 澳洲 全部call 救護車都要錢

好似係黄夏蕙？
係大灣區叫私家白車返香港
講好哂價後到車再屈多次錢
係比左兩次錢

其實中國醫療真係無得洗白
一入去打點滴的係基本
醫生配藥係要跑數
用藥用貴果隻唔係有效果隻(醫生有抽成)
根本就貪污合法化

你岩
制度問題
屈錢幾時都有

2019年新聞
《蘋果日報》聯繫到馬太的先生表示，上車15分鐘後，救護車開到偏僻地方，「他們說這輛車只去深圳醫院，如果要送到關口要加價，多要2500元人民幣，而且司機和護士到了關口時，還說『因為新年』，要我們每人再給200元人民幣紅包」。最終馬太用了6300人民幣到達深圳關口，由香港救護車接走。

馬太目前仍在香港東區醫院留醫，對事件仍然心有餘悸：「那時候我已經痛得受不了，如果可以用錢解決，那只有給了。但我還是跟他們說，你們真的很無良！說好3800元，路上去了偏僻地方再講數，如果我是受傷流血就死啦！」

馬太先生當時還拍下影片作證，影片中，馬太躺在擔架上，拿著一疊數好的鈔票，護士和司機則戴著口罩，毫不客氣收下，令馬太直呼「你們真的很無良！」

一班以退休警員為首的港人業主向鎮政府申訴求助，反被官員駡口臭,伸手扣咽喉

曲到圓啲人都可以get唔到

太多新會員

中國醫療界係今次疫情表現就知高質，可防可控，真係無必要嚟香港睇病

緊係啦 用你身體做手術喎 唔包返封利是比你點得

香港不配有高質愛國藍絲
不配有聽黨指揮高官
不配有三萬忠誠勇毅執法部隊

強烈建議佢哋去佢哋應該去嘅地方
唔好埋沒佢哋嘅潛能
香港留返畀d低端人口就ok

又啱喎，藍絲邏輯應該咪用香港醫療

要睇醫生就會自己落番嚟

有冇返過大陸生活？唔知就唔好亂講！

下，我大中國點會，唔好阻我地藍絲去報答中國啦

其實認左香港醫療好撚耐，明明小病排隊排到變大病，重要醫唔好又收得貴。

係時候改革引入其他國家醫療人員來減低排隊時間

心底不滿你睇唔到啫

只係華人特別ON9, 鐘意做奴隸姐

最後一句 正皮

習總書記打貪架嘛
仲點會有貪污

唔明你話人ON9仔做咩?
就算係廣州一D所謂三級甲等醫院,醫生都係收利是架

屌你由頭睇過一次成個post喇

烏托邦

樓上又多一個on9仔

支那狗就是愛黨
佢哋醫護好應該捐身家救蟈

呢種感覺就好似望住隊友miss大技然後團滅咁。。。

中國人奴性難改

利是係代表住祝福，你都唔識嘅

咁病咗包利是 希望唔好傳染醫生同祝福佢身體健康都好正常

籃c應該去中國住，比多啲祝福比中國大夫！

老王報考「外交部發言人」的崗位，下面是面試中的能力展示部分：

考官： 聽說你在家打老婆孩子？

老王： 他們以前連飯都吃不飽，現在生活條件已經改善了很多。

考官： 我是問你打過他們嗎？

老王： 我們家的發展成就是全村人有目共睹的。

考官： 我沒問你那些，我就問你打老婆孩子了嗎？

老王： 老劉家打老婆孩子你怎麼不問？

考官： 我問的是你，在家打老婆孩子嗎？

老王： 你們家歷史上有沒有打過？據我調查你太爺爺一百多年前打過老婆。

考官： 我現在問的是你，打老婆孩子了嗎？

老王： 我已經把不打老婆孩子寫進了家規。

考官： 那你按照家規去做了嗎？

老王： 家規是我們家的內政，別人無權干涉。

考官： 你到底打老婆孩子了嗎？

老王： 我譴責打老婆孩子的行為！

考官： 我就問你打老婆孩子了嗎？

老王： 你提這種問題是不負責任的。你去過我們家嗎？我邀請你去我家做客，親眼看一看。

考官： 我就問你打老婆孩子了沒？？

老王： 我可以告訴你，最瞭解我們夫妻關係的人不是你，是我和我的家人。我有發言權，你沒有。

考官： 你到底打沒打過？？？

老王：你的這個問題充滿了對我家的偏見和不知道哪來的傲慢，我們家歡迎一切善意的建議，但是拒絕任何無端的指責！所以請你不要再有這樣不負責任的提問！

全體考官興奮鼓掌！

異口同聲∶「你通過了！你就是外交部發言人!」

你收了美国多少钱

佢哋似自閉症多，get唔到話中話
要畫公仔畫出腸……唔知佢哋知唔知依句嘢點解呢

駁五刀

你亂講！中國人唔係咁的！

大把廢老貪平係大陸住, 但一有乜毛病就死返香港睇醫生, 而家支那同香港玩封關, 成班廢老被困大陸, 有把機會去享受支那嘅高質醫療

美帝亡我之心昭然若揭，豈能讓你誣衊

返去讀書啦，學咩人上連登

國萃嚟

身為中国人點可以排拆中国文化，係咪想搞中獨？

你係咪唔明呢個留言啲人做緊咩

唔好用支那wordings

咁呢個POST曲黎俾連登仔自己打飛機用?

同胞們，我們回祖國懷抱

第三張唔係好get 醫護支持黑警 但係下面張圖係屌黑警

廢老：你都傻傻地 我本來就係中國 中國香港

我點知

呢啲賤畜身體最誠實
心裡知大陸無好野 但又幫佢將其他地方變成大陸
繼續搞事啦 等共产党侵略全世界

cls 咁都有得笑

正評比最尾一句

你知唔知道一分鐘有60秒

你這些精美分子天天黑我大中華，不要臉的傢伙

G持

呢啲叫曲到直

比支槍降住 做鷄都要做

我唔知仲有冇利是，但係打點滴好似係例牌菜

要鼓勵多啲藍北上買樓

你呢啲單純抹黑係唔會得逞，只有係中国住過先知中国係幾咁好，鼓勵藍絲們集體北上

但睇醫生就返香港

好撚柒蠢呀你
屌你老母

衝出嚟柒

對！
咱們國家強大！
香港充斥暴徒曱甴！
別再去香港了！
要不是我們.jpg

第二個on9仔

其實見到藍屍
唔洗理佢個人狀態
只要佢出現喺香港
即係佢唔撚肯返中國
即係唔撚柒愛國

真
一味話香港唔好
又死要留係呢度唔走

姐係好似我新年封比d細路10蚊既紅包，係中國最好米10蚊人民幣，放十張1蚊都仲得，為番港紙頂龍米13蚊，少少錢米去包囉

分分鐘好似大波驊咁，又煲粥又包餃子

懵撚=.=

感動世界的中國

曲到圓都要咁真心

臨時性工作的補助

污名化咱們中国人
Nmsl

武漢d醫護 死唔去既一人一層樓 獎金 同成為共產黨黨員 不過我都係聽番黎
死左果d condom

收美國佬錢抹黑中國可恥

直必

唔夠紅要捉晒去勞教

客似雲來？

團結黎講中國一定世界第一
身為中國人感到自豪

錯 係有咩事咪又係落番黎醫

包你老母

身在香港倍感慚愧

只係一場賭博，搵命博

CNMB，給個紅包兒意思意思而已，磚中啦

岩呀 呢個風向正

證明香港人唔係中國人，高攀唔起

以你智商應該分唔到直線同曲線
中學數學你點pass😧

「限時限量」入黎禁一禁就有錢！搶呀！

膠Post就咁多人推 正經野就無人

物理都唔會pass

其實大陸都有好多有良知嘅人嘅
尤其是高學歷嘅人，前線醫護例如李文亮個d
講真話會畀人鬧,畀人打,甚至要坐監
你覺得喺呢個極權統治之下，啲人亂咁講嘢咩

香港醫護加油

個班廢老
有咩就會死返落嚟醫病

Fuck chi-na 或成最大贏家

咩叫撐黑暴？

Ppppp

哩句野我真係聽到有個嫁黎香港的中國護士講
仲話蛆國好多年前已經無人咁做
真係好愛國

點解上之我屋企人大陸出事要包？
被騙了

係哎 我同佢講朋友個內地老婆生仔要包wor
佢話: 佢一定唔係住大城市
我: 咁姐係大部分都要包啦
佢: 大城市唔會
我: 邊d 係大城市?
佢: .....(唔知點解佢唔講)